［食評］大圍垃圾手絲雞腸粉

話說今日同家母入左新界拜車公
之後就源路行去大圍搵食，往年都係去家母大圍商場間吉野家食佢最中意既牛肉飯

點知前幾日比我見到個手絲雞post又咁岩係商場途中，可能就係緣份啦！
雖然睇完連登好劣評參半，但見真係咁多人排隊就買左盒試下，老母照食吉野家

結果
我屌你老母西！
乜春麻醬手絲雞 ！
我見佢比得果兩滴豉油都已經叫佢比多少少啦
（ 本人絕非咸蟲）
到左吉野家 家母好快搵好位仲食緊，咁我都開盒啦
一開盒，的確一讚，麻醬係幾香
咁終於開始食了

手絲雞？我屌你老母！
純粹就係麻醬浸雞浸腸粉！食完仲有d口乾！雞？腸粉？不值一提！見住d啡色既醬 食食下得仲諗起高登時代既手絲雞娘娘柯屎報時
最後 圖就冇啦 可能真係各人口味唔同啦 但我認為10分 真係比盡只係3/10分

下次都係吉野家算 曬鳩我3草左

我平時食係就咁嗌手撕雞麻辣，不過自從出左味之後就冇左去過

以前去親都以為佢就執

睇落係有小店ＦＥＥＬ既～
但咁撚垃圾都咁多人食～得罪講句丫！大圍人係咪食開屎？？？

未出名前已經有幫襯

只食手撕雞飯，唔會叫佢腸粉，佢啲腸粉只係來貨，人多時都唔知夠唔夠熱

圖都冇

提外話～走果時仲食左果間龍津小食，見到之前個ＰＯＳＴ都係話一般般～
但係口痕叫左十蚊三寶食～～有四豆腐一魚蛋！！
魚蛋普普通通～但係豆腐都唔錯～翻炸夠熱外脆內軟～
勝在性價比高～～１０蚊５件

但係好似係大陸人開～期間係咁聽到Ｄ大陸話好嘈

要圖搵番個舊ＰＯＳＴ睇

我真係冇興趣食乜影乜！！仲要影舊屎！！

寫千個字不如一幅圖
0分

你要既屎

真係多謝新假期 明明大圍有好多選擇

認真一問 大圍有咩好野食 淨係食過坤記腸粉 勁高汁

屌 佢老母 搞到劣食橫行

成日聽到 但架見過 咩位置